景鴻移民IT部員工初步確診 辦公室消毒前仍要職員上班

《蘋果》接獲消息，指景鴻移民在尖沙嘴海港城的辦公室，有一名員工初步確診感染武肺，但辦公室未進行全面消毒，員工今早仍需如常上班。景鴻集團晚上在網站發特別聲明，證實該公司一名IT部員工初步確診染疫，強調該員工負責電腦設備維護工作，毋須接觸客戶。聲明又指，已安排全體員工進行深喉唾液測試，辦公室亦會全面深層消毒。

《蘋果》接獲消息，指景鴻移民昨日（2日）有一名員工初步確診感染武肺，但公司未有全面消毒，仍要求員工繼續上班。

消息又指，初步確診的員工曾與其他同事共用茶水間，有員工擔心在未全面消毒情況下，會在工作環境染疫，又批評公司自疫情爆發後，一直不安排員工在家工作。

景鴻集團晚上於網站發出特別聲明，指昨日傍晚得悉一名IT部員工初步確診感染武肺。集團指該名初步確診員工負責電腦設備維護工作，毋須接觸客戶。而他最近一次上班時間為上月30日，並於同日到診所求醫，隨即在昨日傍晚獲通知初步確診。

聲明指該員工最近沒有外遊紀錄，工作時一直有佩戴口罩、體溫正常及有遵守其他防疫措施。集團又稱，在接獲通知後，已即時在今天（3日）安排合資格醫療團隊到公司為全體員工進行深喉唾液測試，亦即時聘請專業消毒機構作全面深層長效殺菌及消毒。

集團稱會密切跟進事件，除日常探測員工和來訪者體溫外，亦已提醒各員工需注意個人衞生並時刻提高警覺，又指集團營業時間不變。集團發言人補充，由於該名員工屬後勤部門，亦不會接觸客人，故辦公室明天（4日）會如常開放。

IT部冇所謂啦

TVB 長期貴客